曼谷旅遊討論區

有問題都可以問 識答就答 唔識答留比其他巴絲答

無人

依個post正式解散

其實坐uber都唔係貴好多啫 點解個個都揀grab

有咩平價美食推薦？

uber好似比grab食左，依家泰國無左uber

唔好自駕,進出曼谷...
呢排警察會 R 遊客 $

係

都唔係依排了 不過你無犯事無超速 堅持唔比錢 佢好難屈到你

如果你唔夠時間,去到差館又比佢浪費你時間

係咩
我成年無去真係唔知

無聽過無犯法都會要你去差館 通常即場解決

依家grab好似都可以揀私家車 但無以前uber咁抵玩了

有冇酒店推介？
一人/二人都分別想知
今年應該會自己去 下年再同fd去

唔講budget 地點 點推介

sorry 冇乜地區價錢concept
通常住咩區？siam?
價錢就up to hkd400/500 per 人
都ok既
睇cp值 有平啲當然更好

泰國咁黑暗 求其屈你一條罪都得啦 上次係泰國過關見到有個鬼佬俾人截住 佢zip左錢先俾過 有時d野黑開就係咁 以防萬一好

第一次去建議可以住asok
bts mrt交匯好撚方便 唔使驚塞車

平價酒店可以睇下上一個post先
入面不少選擇

我覺得ASOK T21 幾好住

住asok真係進可攻退可守 去咁多次都係最鍾意住嗰頭

究竟要早幾多先BOOK到GAGGAN
早2個幾月BOOK,比幾晚佢任揀都只係WAITING LIST

蛇美

無食過唔知 睇下有無人答到你

有冇人住過半島 係咪好舊殘

聽講係 交通又唔方便

除左大路景點商場仲有咩地方好去?
一般個d 已經去哂冇乜特別想再去了

市區景點真係唔多 都係hea吓食吓咁

邊間按摩平靚正？

按摩真係好睇個人 同一個地方可以有人覺得勁舒服有人覺得垃圾

想問下個marvel樂園值唔值得去

無去過 上網睇幾乎都負皮 不了

感謝

Healthland唔係同let’s relax一樣架咩

係咪有誤會 呢d地方會r tips？

May massage 120真係好抵屌

通常要比幾多tips?

按過咁多間 唔理平貴 淨係得垃圾healthland 啲人會r tips 仲要唔係一次 幾次都係咁 有次條仆街仲串鳩我比得少

一個鐘我通常比50 如果好舒服先100

黎緊住bangkok well hotel 點睇

有咩係必食

睇落好似唔錯

Nana果頭有冇早餐食架？
酒店唔包

有冇one day tour好玩？

想問下曼谷商場入面除左food court 有咩餐廳可以一戰？

素食者去到係咪食屎

船麵街去十次十次都去

711

除非同廢老一齊去 如果唔係唔建議join tour
自己去就ok

我個人就不了 街邊粉麵攤仲好食又大碗

同frd去曼谷有咩玩

One day tour抵唔抵屌

無咩 都係食吓hea吓咁
要玩的話要去近郊 市區無咩景點

有廢老一齊去嘅話可以一戰 後生仔就自己去啦 唔好浪費錢join tour

Asok/siam有咩比較靚少少嘅酒店
大概1000晚以內都ok

想係間酒店入面歎下世界

曼谷大倉好唔好住？

窮撚無住過 等人答你

巴打係曼谷長住？

唔係

咁少人去BKK?

通常住都揀 Plonechit 黎住
bts 對落間 Novotel 正正常常都抵住
反而 間Park Hyatt 唔值個個價

Novotel 旁邊個啲街仔 行入去有幾間野都好食
Spa 唔洗諗一定 Asia herb

Health lands 咪去，
排隊睇街症咁款，手勢又唔係好

個次比frd 老點我去，
一入門口 個陣已經覺得奶奶地野
點知真係

有邊個好推介？貴少少都得 最緊要舒服！

個經理見你揀最平個按摩仲會西你面

有冇巴打係/會去曼谷？
星期5/6應該會一丁友去玩一星期

考山路同中國城值唔值得去 ？

同埋有冇咩夜市特別推介

China town可以去 但唔好太大期望
考山路如果你唔係住嗰頭 唔需要去 無嘢行 一條backpacker street咁解

Terminal 21 food court食物好平

水準仲要唔差 但要食兩碟先飽 次次去都會食

星期六飛 留名學野

巴打有無推介機場去華欣既交通

邊個機場？新機場嘅話有巴士

個 hi tea set 唔得...又貴

dinner buffet都唔得

去得泰國不妨掃下街,食下排檔

好多路邊大排檔完勝貴價餐廳

呢間真係識揀 下次去 我都好大機會揀呢間

ching ho ball

啱啱返黎
住well hotel 對面間 akyra TAS
$700頭一晚包早餐
可能剛剛開左半年，都算企理乾淨

好似幾正 有無相睇下

係間房近馬路嘈啲

留名

幾正 仲有露台

大家有無曼谷酒店推介？
之前住過四面佛後面果幾間 但麻麻地
想搵d 有浴缸 同大小小既房
依家見到compass skyview hotel 好似幾好咁
大家有無其他推介？

之前我都係想住Compass

12月會帶父母去曼谷，有冇人住過W

最後無住到？

上次去曼谷 第一次係個度自駕
係華欣返曼谷 過其中一個收費站比佢截停
話CCTV影到我過左唔知邊條黃線 要罰1000B
我心諗 佢之後比張紙我睇
一張A4白紙 成張紙得我一個車牌
我係咁問佢點解收我錢 我錯啲咩 佢淨係度笑
最後死死氣放左我走

簡左HYATT

泰警係咁 無牌自駕捉到食你2000即走 唔係就拖車返差館200

我係泰北個邊揸左10幾日都冇事
一過泰谷就咁 以後咪搞

好掛住泰國啲club

平平地搭GRAB算喇, 又唔係貴.
再唔係搭D電單車都oK 都係平

去華欣先租咋

年尾去跨年

唔係好鍾意Pattaya 去咗一次就無再去過

死亡鐵路，玩北碧

跟星X 旅遊
個導遊講廣東話

Hilton 好唔好住？

Bangkok 5star hotel $1500 hkd per day邊間最好？

夜晚坐tuk tuk 俾佢兜左入啲小巷點算好

12月尾1月頭去曼谷點買機票先平
1600來回算唔算貴?

Okura
St Regis

咪坐tuktuk啦

跨年？邊間先？

跨年呀, thai airline

巴打們 坐咩航空公司去曼谷？

岩岩住完 正到仆街

唔貴啦 我29號飛玩到2號 都係咁上下價錢

今日巴打有咩搞?
都係瘋遊?

落機都4點 都係hea下
今日super rich d rate對幾多?

唔好自駕 grab/bts仲好
因為bkk成日塞車
唔熟路搵位泊又煩

泰航千六跨年唔貴了 可以去馬

官網有當日匯率可以睇 其實唔一定要換superrich 好幾間匯率都差不多 邊間近去邊間就ok

由其siam同 asok
一日可以塞幾個鐘

坐bts行去水門好撚遠 我通常換national stadium間Siam exchange
匯率一樣又唔駛行

四日三夜有乜推介？同家母去

又係 9 號公路個陷阱

比埋我中伏坐標大家
如果華欣回 Bangkok Suvarnabhumi Airport油站
用 google map 唔記得 skip 收費亭一定中伏
唔好行 Motoway 9...
至少有2件黑警同一張白紙,租車司車牌搵食...
大家小心

去過幾次曼谷都無食過船麵，黎緊又會去，其實好唔好食？

想睇到老豆老母沖涼？

個廁所好open？
我要訂兩間

每年去1次曼谷share下個人觀感
Hansar 係我會返焯既酒店 酒店早餐好食 酒店入面個按摩都好舒服 位置方便 去4面神行路就去到 無旅行團 bts落地面無電梯但其實可以經st regis搭lift落

Central World個間酒店方便程度唔使講喇 正正常常基本無咩挑剔 不過太夜central world 閂咗就要經出面條路行返入去不過都多大陸團 有帶團朋友話呢間酒店猛鬼 信不信由你

137 呢間新酒店個泳池正到 大家可以去睇下相 好推薦呢間 附近有好多出名既按摩店 榮泰都係同1個bts站 要挑剔就係bts離酒店步行距離15分鐘同埋係單程路 成日塞車 早餐就麻麻 無得同hansar比

Grand Center Point Thonglor
呢間又係離bts遠 出入有shuttle 不過shuttle尾班車係10點 酒店入面有間let’s relax Onsen and spa 酒店附近好多好野食 日本野、芒果糯米飯、地道平民泰菜、鴨麵、海南雞飯等等等等等，有24小時supermarket 有Asia herb 行過幾個街口有酒吧 下次我都會住返呢區 去siam又方便

可以睇返super rich個app有唔同分店既exchange rate睇 我通常去水門個間

Body Tune我dup過都非常不錯 價錢好相宜

水上市場純粹劏遊客 去睇下就ok.
JJ market 火車夜市去過都唔錯.

芭堤雅
夢來亞 vs sky gallery
邊間好？
view+食物

Hansar 成日想試但種種原因未有機會，其實宜家個價都抵住。

有無巴打去過曼谷剌符？

137附近有咩出名按摩店呀? 我年尾第2次去住
第一次去嘅時候一條友去好鬼爽

榮泰好撚難食

咁好彩上次唔夠時間去

幾個月前去左 90%香港人 10%泰國人
一開始係睇大電視咁講故事 有少少大型裝飾係度(例如幾隻大ironman)
之後再睇大電視咁講故事 有人帶你去第二個場
之後再睇大電視咁講故事 有人帶你去第二個場
之後再睇大電視咁講故事 有人帶你去第二個場
如是者loop四五次 交代唔同角色故事

後來去到有個帶眼鏡玩3d既 太空館咁既場 幾正既
之後有個玩槍既 巴斯光年 企係度玩 好廢
有個坐係度睇4d既 類似迪士尼ironman
有啲企係度玩類似xbox既游戲 有hulk ironman spiderman
之後隨機俾你同cosplay marvel角色既人影相

我覺得真心中意marvel可以去 否則浪費錢

一條友去泰國緊係爽喇

上個月去左

巴打可唔可以話我知邊度紋同埋幾錢？

講價錢抵住我覺得st Regis 咁既價錢仲抵住

Body tune , let’s relax , EOI , Asia herb association , 過bts對面有urban retreat ... Phrom Phong好多出名按摩店
今次同女友去？

多謝巴打
應該都未必去水上市場

口味唔同 好似水門雞飯 文堂吉雞飯 Mae Varee after you mango tango goji 呢啲有人話好撚正有人話難食 不過其實周圍都有好野食 唔使突登去 食野最緊要就腳

我自己就覺得榮泰唔難食 我食魚旦米粉同炸魚皮咪都係個啲味 不過唔知點解上咗癮咁去親都要食

啱啱去完我又share吓
我都覺得除非你好鍾意Marvel 否則唔使去
個幾鍾流程就如樓上所講咁
睇大電視話有九頭蛇入侵 你要學習去做agent 中間會有支紅外線槍比你鳩射吓，有3D ，有4D , 啲staff會好撚入戲咁做啲濕鳩戲你睇等你代入啲 完咗會有張aos證比你

門票$200樓下+真心好鍾意Marvel就去得過
我見啲小朋友就玩得開心
同埋留意返佢有泰文 英文 普通話 場次

點解我買三百尾既

我睇個肥婆youtuber買klook個一日local tour去個水上市場 啲水污糟到仆街仲會彈上嚟 條河又太多船所以塞琴郁唔到 真心睇到覺得不了

你係邊到買？ 仲要3百尾
我男朋友係到買$19X咋
留名睇我男友張信用卡被盗用

可能岩岩開冇特價
官網陰公

去咗就唔好諗喇

冇後悔既 時間問題 咁岩個陣去泰 無辦法

早去早享受喇

我都想去呢度紋，但聽講幾遠
至於價錢，聽講都幾浮動

想問下有冇人食過建興，覺得點?
同埋邊到有好食既咖哩炒蟹

有冇人獨遊住過hostel，上網見曼谷啲hostel好撚靚
其實都住得起酒店，不過獨遊又想識下人一齊玩

11月9 開
我月尾可以去行下

曼谷有無咩廟寺嗰啲屌得過

Grab起碼千幾 baht，睇你覺得值唔值。

咁就真係要諗諗…可能我睇個 d blog 比較舊，佢地話一程約 500左右，仲有個鬼佬俾咗 150b 個司機就肯等埋佢

有冇人玩過impact speed park 電動高卡車？
暑假去到岩岩落完雨，成地水唔開得。之後係附近食野等左幾個鐘塊地都未乾到冇得玩

華欣有冇野玩

咁岩想去買klook既 一日local tour 去水上市場 鐵路市場 同埋有得睇瑩火蟲 依家比你講到要諗下tim

水上市場有好多個 有啲好濕鳩 唔好去錯
我覺得去睇吓都ok嘅 話哂人哋特色

有無可能臨飛前係市區買芒果火糯米飯返香港，第二朝拎返公司比同事當手信？

想問下有咩spa好介紹 lets spa好唔好？

求巴打解答

我就係睇完呢個youtube覺得不了

啲水污糟到唔明點解會有人想同呢條河咁近距離接觸

機場有得賣 180bath

Diu 係baht 唔係沖涼

聽講機場無咁好食, 同埋留到返香港, 放過夜會唔會變哂質

大把人個個去到機場先買
唔覺得無咁好食 留過夜我諗啲糯米都硬到分唔開

機場貴

1月4個人，有咩好介紹

有冇人知點買去芭提雅既車飛

係 貴啲但方便 睇你點揀 我次次機場先買

JJ Market係咪執左？

JJ green

大城one day tour抵唔抵屌?

琴日番左香港
Hyatt place各方面都幾好

同女朋友去cooking class 幾好玩

嚟緊12月去住

marriott marquis queen’s park都唔錯

我去食lunch buffet 拜訪過酒店個廁所好撚正

想請問下機場的士係咪多數肯跳標，嚟緊凌晨機到bkk，都係應該要搭的士出酒店

其實真係唔洗搭的士喎，搭grab抵好多

有冇人去過at ease message 想知係咪好正

grab taxi？

係啊 又簡單易用，又唔怕比人屈

但grab taxi唔係唔會特登入機場咩，因為聽講本身機場的士㩒飛仔+50thb手續費之後就一定要by meter

聖誕去，今次住Somerset Maison Asoke

點買平機票住宿

[memebr]好多唔同的野都有玩

[/member]

下個月一條友去曼谷，有冇咩酒店推介？

有冇人住過Renaissance?

無，但唔鐘意嗰泳池，室內，同應該較舊

我上網睇曼谷d酒店都好昏暗
一個女仔獨遊有d驚
有無光猛少少的酒店推薦
唔好太貴，謝謝！

後日一個人去，有咩必食必去必玩推薦?

有沒人去過古城76，同三頭象神博物館?值唔值得去?同交通點去?如果朝早9點去，4點前返唔返到市中心terminal 21?

做乜獨遊 好危險架

火車夜市 大皇宮我 覺得okay

有咩危險？

應該都會去

搵多個一齊就唔驚啦

其實邊有咁多鬼

我成日覺得你愈怕 就會愈易見到
19年頭應該會再去多次曼谷 去左一次之後番唔到轉頭

12月頭去~

去過一次曼谷
住Grand Center Point T21,又唔覺得舊
間房都OK大,又有張大檯同梳化,搭車個D好方便

跟過one day tour去水上市場,D水污糟到
一家幾口都可以跟團去下既,唔洗自己煩搭車

係呀 今次同女友同佢d朋友一齊
三對couples

有無巴打去過 wat bang phra(龍波本廟) 刺符？
我見而家 Grab 有時租車， 曼谷4個鐘 1100 baht ，想問來回加上刺嘅時間，4個鐘夠唔夠？

住Phrom Phong 真係幾方便

第一次去到底住邊間酒店好 追左兩個post都決定唔到 最推介係邊間
聖誕前20-24去

HKD 1000樓下的話

lm

去曼谷係咪應該去埋芭堤雅？六日五夜

1000蚊 大把選擇
你應該睇下想住邊個BTS 站附近
再搵會易啲

上星期去完 ICONSIAM 超多人
但個場絕對值得去睇下

chinese new year去
4晚3千幾蚊有無邊間推介

係酒店

幫推POST

追完post 解決咗我好多想問既野，多謝曬咁多位

另外我想同女朋友去食buffet有冇推薦??

比大家參巧一下
iconsiam

曼谷buffet未食過正嘅 就算半島都係好垃圾 睇下有無人有正嘢推介

半島 (你試下用eatigo app book會有半價)

多謝兩位，最尾女友話鍾意執海鮮比厨師煮既buffet，所以揀咗praya kitchen

另外仲google到呢間餐廳

唔知你地食過未

星X旅遊係Local tour? 星X 即係邊間?
想問下大城, 北碧, 二揀一點揀? 如果自己去難唔難? THXTHX

想問下, 住喺siam/chitlom 定 T21方便?
見你哋住D 都過千蚊一晚, 有冇D 500左右既酒店介紹下. 窮L . 同埋覺得張床只係用嚟訓教.

上Facebook 打泰國星程旅遊

THXTHX

北碧自己點去，除非你揸車
跟團都朝7晩7
其中有6個鐘喺搭車，瘋狂聽歷史
499包一餐，導遊，車，門票

去大城近曼谷多好多，book 架白牌去

有日子先幫到你架

坐火車去過大城，都有去北碧
北碧跟團，大城自已去火車站買飛

住宿，其實最方便應該係siam,因為係兩條bts交通交匯處，又多商場

千其唔好China town

住過citadines 幾正
仲有微波爐 可以買定啲微波嘢食當宵夜

我寧願搭一兩個站，都唔想行10分鐘先到BTS ,泰國咁熱

thxthx.
CityPoint Hotel同On 8 Sukhumvit Nana都唔錯. THXTHX
以前覺得行20分鐘都冇所謂. 人大咗. 而家頂盡10分鐘內

見佢D相係咪有分開living room 同bedroom ?
間房太大間. 訓教覺得好恐怖

真 我多數揀5分鐘內路程到bts

我住studio 實際上無相咁大

係有分開 但其實個廳都幾細下

搵過幾個tour . 都係只去桂河, 死亡鐵路.
想去埋Hell Fire Pass . 但都只係可以自己包車去

一係就搵有酒店Tuk Tuk接送嘅

認真，死亡鐵路有啲伏，如果坐火車最靚個段已經係廣告，得開頭5分鐘。之後20分鐘都係平地兩邊都係大草地無景睇，唔值6個鐘來回為咗去，當地個市場又係得啖笑，半個鐘就行完. 而老街啲屋又無得入去，啲屋其實無咩特別，特別嘅只係段歷史。惟一好少少係桂河大橋幾靚。tour 不外klook kkday。

klook kkday 2間都包埋去虐待大象. 不了.
你講到咁伏. 我係咪應該去大城好D?
仲等我頭先睇咗套電影桂河大橋添

我自已鐘意大城多啲。大城自已坐火車就ok,車站啲人識英文，都會比一頁紙寫曬幾點有車去邊，指都無問題。不過去到如果踩單車要超小心，因為要上行車橋。同埋咁熱踩係辛苦。一係去到問包車/grab taxi. klook北碧無象，但導遊英文唔好，有得選選中文。

曼谷hea唔hea到6日？

去埋週邊水上市場，大城之類就得。市中心就難啲

我飛星期五
頭2晚住Ratchathewi
尾2晚住唐人街.....
11月9日又開左新 ICONSCAM 入面有高島屋百貨
又學識買 BOAT FULL DAY PASS
應該可以去好多地方
不再局限 bts MTR 2 條線旁邊

Evergreen Place Siam by UHG
Siam Champs Elyseesi Unique Hostel

聽個fd講萬豪值得一食

FuramaXclusive Asoke 係t21後面 400唔使一晚

食過 覺得食物一般
不過服務幾好 一條友去食 WAITER帶我行左一轉介紹有咩食先入座
食左十幾分鐘去廁所 經理即刻埋黎問食物有咩問題

近BTS 真係好緊要

On 8 Sukhumvit Nana
房入面無雪櫃,早餐太簡單...

女朋友生曰有冇餐廳推介

l’atelier de joel robuchon bangkok

打卡一流

留明

有無巴絲知道曼谷有無集運呢類服務?

留名學野
我淨係知mango tango 同 after you

玩咗幾日曼谷
今日剛到蘇梅
第一次住河畔嘅酒店
交通勁唔方便
出入花好多時間
比較適合d鍾意留喺酒店嘅人

近近地去咗iconsiam
新屎坑太多人去
等船都有排等

禽日食咗米芝連lunch
新派泰菜
唔係唔好食，幾特別，但試一次就夠

有冇就腳+食海鮮餐廳推薦
burn whale 個類任食質素ok?

有冇人試過淘寶泰國上網卡

有，都幾平

有冇芭提雅同曼谷酒店推薦
諗住兩日留係芭提雅 之後去曼谷三日
筆直6-700$晚 求推介

Ching 買邊款
我上網睇咗話12月15日之反要實名 唔知到時用唔用到

有無巴打試過夜市剪髮，平時都係香港剪完先去，諗緊好唔好試

芭提雅siam@siam
曼谷你想去玩d咩 住返附近會好點

都係飲飲食食 有野睇下就足夠
唔洗上天下海
曼谷諗緊Terminal 21

t21多強國人 可以考慮一下附近s15

素坤逸 S15 酒店
S15 Sukhumvit Hotel
唔錯的

好 可以避開蝗蟲 冇咁煩
另外想問附近有咩好玩/好食/靚景睇下

附近好玩咪蛇美
靚景你要問其他ching
好食的話 附近商場可以滿足到你應該

唔該

我識人去食過，難食到仆街
咖哩朱古力 你會後悔

有無巴絲住過
聖塔拉幻影海灘度假村
(Centara Grand Mirage Beach Resort)？
或者會知點樣喺芭堤雅去cartoon network?

最後都冇得食
6500b per head算唔算幫我慳咗錢
嗰晚其實係想慶祝生日
我地去咗el gaucho食扒

想問下如果一開始飛去芭提雅同曼谷係選擇咩機場
第一日想住芭提雅siam@siam
第三日想搭車過返去曼谷 s15酒店
求救
利申旅遊白痴

就咁bkk 之後落地下個層有巴士搭去芭提雅

所以我來回都係bkk?

咁樣會平d
香港飛芭提雅好貴 飛去bkk又多d選擇
曼谷同芭提雅都唔會相隔好遠
有錯請指正

一早起身去,10:00 左右
去到 icon
得個大字

其實自己去當地 bkk 機場 dtac counter
開一張 299b 登記 passport
再比 100b top-up one year
用佢 dtac app 買 tourist 100b 7 days unlimit 4G data..
即係第一次買卡貴過鴨寮街,打後自己用充值 錢包買 data 比香港平
最重要可以登記埋個 grab taxi

同埋個十世王上位之後
好多交通警出來搵食
我見火車夜市門口
好多黑警攔車比告票 !

新機場 bkk入境快好多
坐巴士入芭提雅好似好耐？

想知曼谷依家有冇聖誕燈飾睇

Siam paragon有

如果你唔坐車，bts行去依間酒店，拖喼拖死你，就咁行都要10幾分鐘。(上次住附近，條路酒吧區爛路，高高低低.)

spa如果let's relax嗰啲熱門嘢，最好book咗先。

係咪得遊客先會去?

上網睇圖好似好靚 又多野食

Let's Relax 上網去佢官網BOOK 仲平過KLOOK 又唔怕無位
因為KLOOK 係賣套票比你 唔包有冇位

4/2-8/2 同屋企人加女朋友老豆老母去bkk,
揀t21附近住定bts附近好？

感謝各位ching🙏🙏🙏

曼谷有冇邊間酒店可以泊車

下月8號出發仲未book酒店
好多巴打都推薦Hyatt place 好似都唔錯
想問埋有無巴打住過呢兩間
有咩意見
Grande centre point sukhumvit 55 thong lo
同 曼谷諾富特素坤逸4號酒店 (Novotel Bangkok Sukhumvit 4）

主要想搵800蚊一晚左右

hyatt place 好正

s15
Radisson Blu Plaza Bangko
兩間都試過可以

Hyatt Regency呢間新開好像幾正

過晒筆直呀

Hyatt Place

第一次去去邊間massage好

住過一次t21後, 返唔到轉頭👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

之前未去過曼谷，下星期去五日

想請問下

1. 2人五日遊，大約要唱幾錢？
2. 係香港唱 定過到曼谷先唱？
3. 去鴨記買電話卡，買邊隻好？上網順？

感謝巴絲打解答

1. 撚知你平時消費水平
2. 帶港紙去曼谷機場唱，basement 果d 個rate 已經好靚
3. 今次買左兩張，ais 同 truemove 都用唔到 結果係機場搵counter 整卡。好快搞掂，埋counter 揀plan, 俾錢俾passport 俾埋個電話佢，佢會入埋sim card

1. 預多好過預少，帶多啲港紙去，景點附近點都有拎找換店，唔夠咪到時再唱
2. 曼谷唱啦，機場地鐵嗰層有super rich ，個rate幾好，同出面市區一樣
3. 我之前去klook 買張Sim卡，可以揀喺曼谷機場拎，同唱錢係同一層，3x蚊 4g 上網，好快，好似有3gb，你去5日應該點都夠用，拎住個qrcode 去個counter 到人地會幫你換埋，方便快捷

我大半年前已經有張當地 passport 登記 DTAC 好好用...
每次 BKK counter 充 200-300
用佢 dtac app 買 100b 7 day tourist 4G data free....
平個 HK 買...

岩岩係kkday買左張$31 2.5GB 8日 香港拎卡
klook 就係泰國拎卡

今晚飛
book左waldorf astoria suite 番黎包膠

Book左1月頭住the silver palm ram a 9
上網無咩評價咁 有無人試過伏？

有米兄

我聖誕節去都會試

Hyatt Place 住完唔錯，係嗰泳池相對細
附近都多餐廳多Spa ，去Bts經商場唔洗行樓梯

嚟緊住Somerset Maison Asoke
700幾蚊 一房一廳有洗衣機

喺曼谷了，陣間去剪，剪完翻來報告

多謝ching🙏🏿

有未?

年尾去曼谷倒數 各位ching有冇邊到推薦下

睇相都覺得正

非夜市選擇
我推薦Tew' Barber Shop
可以FB Book

Siam嗰間我成日去
利申: 曼谷做野

想book 德國菜 但夜晚full晒
晏晝都照殺 但價錢一樣 唔知menu一唔一樣

有無人試過treasure spa

有巴絲係bkk? 1個人過黎玩冇朋友

有

好正
上次去剪 佢問我想點剪
我話 i have no idea, i will let you decide
之後見佢祿下電話又望下我 懷疑佢google左好耐
剪完都覺得幾簡單清爽 唔會有剪完睇唔順眼嘅感覺

巴打係曼谷未

我都想知，30號開始係曼谷

我29號去 仲搞緊個行程

好悶一條友

一齊去玩,留個tg俾你

我返緊nana

有無巴打/絲打一月中打算曼谷華欣遊呀
男朋友屋企有大事去唔到
我地已經訂哂機票同酒店
25/1-27/1 華欣
係let’s see hua hin呀
係有天台睇星星既房
包埋早餐架
如果有人有興趣就pm啦
一定平過上網訂架！

我岩岩行完舊jj market

吓，你講緊JJ GREEN 定JJ 出面街檔？唔係執撚左？

電話卡係咪香港買已經要再去個邊登記先用到？
咁而家直接去到先買好d?

SPA 我試過LET'S RELAX 覺得CP值都幾高

5月中去 有咩必食必去推介

特衰可以

Ching去邊間分店？

有溫泉浸果間 係東羅

29號here

有咩行程可以分享下？
我去親都係食 同 spa
其他時間都係行下街 好hea

2) 次次都會去一次divana

ICONSIAM asiatique 😂之前冇去過

Iconsiam都會去睇下
Asiatique好過兩次 應該唔會再去

你幾號去呀

JJ market好行咩？
去過一次

順便去倒數

第一次去曼谷 仲要六日都係市區
暫時都係食同spa
會去暹羅海洋世界同貓cafe
預左hea多

jj market定 Asiatique 值得去d?

正喎我都想去海洋館

請問有無人知central world 果邊有無24小時找換店

倒數我冇咩興趣
Book 咗間fine dine
諗住慢慢食到差唔多時間就算

我下年去曼谷都一定去貓CAFE 叫杯野飲坐成日摸貓

貓cafe暫時睇中兩間 到時瘋狂撚貓

我之前去過間叫caturday 好近Siam
閒日去都好多人 不過貓都好多 貓訓係我個袋度令我走唔到

暫時睇中caturday同Kitties & Bears Cafe
你果間到時都怕會好full 希望唔洗等太久
我之前去韓國都專登去呢類型既cafe 上次玩狐獴

係bkk住M Pool Villas 伏到仆街 過左八點就冇tak tak 要行爛路 仲要行成二十分鐘

黎緊2月23,24會係曼谷，有冇d 3房既公寓介紹下

大白金升左上套房

聖誕會同男朋友去五日曼谷
有無咩西餐廳靚靚地又唔係好貴可以推介下
可能3/400一個人咁

暫時諗住去上cooking class, 火車夜市同去marvel樂園
重未諗到有咩其他野做

推油3.5 小時小費大約比幾多好？

諗住1月頭去siam water park
有無人去過伏唔伏

3粒鐘 如按得好 我比開200泰銖
PTT 啲台灣人覺得我比太多

下星期同條女去，有咩好介紹

jj market 週末先開 咁聖誕嗰幾日係咪都唔開
想帶兩老去 但係去嘅日子冇星期六日

隨心啦 100又好200又好 我覺得高過100就OK
利申比開100

收到 而家係芭提雅，岩岩做左1粒鐘foot massage 100/hr 按得幾好比左50小費，係咁叫我加鐘冇加到。
另外四方水上市場真係做遊客生意，唔係太特別。
而家出發walking street玩下食下咁，得閒上黎再更新下。

有朋友話walking street 好伏
等巴打包膠

岩岩按完3粒鐘 按得幾好
俾左200泰銖小費

我同女去，一間bar都冇入去，好多性感女女同啲麻甩佬係出面聊你，條街都好長下行到15-20分鐘，唔係好建議係入面食野會比係出面貴，反而walking street入口反方向行，有啲小販車仔賣香蕉餅、kebab、串燒就又平又大份。

上個禮拜返嚟係e道過

排都唔駛點排，勁快

睇黎可以skip

前日試完AsiaHerb Thonglor 分店，按摩師叫佢大力啲仲梅下梅下又要串串貢
勁伏，大家唔好去呢間！

呢間聽講係日本人開 估唔到服務會劣

又係芭提雅

聽運登仔講正既saim saim隔音太差，反而平價既hotel vista環境好啲

而家坐車去緊曼谷

Vista ok? 我見在soi4 中間 做得幾平
上次住soi5 season five hotel 唔錯 不過想轉下新野

黎緊27/12-1/1同男朋友去，想報cooking class但未報過，有無巴絲打玩過，有無邊個host值得推介？謝謝

多謝你地提起啊！本身我又係好想去呢啲地方，但香港果啲好貴，而且唔多貓，所以你地提一提，又可以加個景點

但我頭先上google search Kitties and Bears，佢話permanently closed

唔會太差 大房有露台，唯一美中不足係冇手持花灑，但有浴缸

唉貪平曼谷搵左啲300$既住宿，所有野都差

有冇啲600$內既酒店推薦？最後一日24號想轉酒店，求巴絲幫手

其實JJ market 係咪好值得去
諗緊要唔要由芭堤雅專登搭出去
車程好長

第一次用klook
Book咗芭提雅one day tour
想問下點同佢約酒店接送
係咪要send email同佢講邊度等幾點等嗰啲

我芭提雅去jj market 搭左3粒半鐘車，塞到

Btw 仲要唔係直到，要係bus station再搭texi

你覺得係咪必去

自己答返自己先
做完research，覺得去呢個，上kkday買票就HKD220一個，評價好似ok

Sompong Thai Cooking School
31/11 Khwaeng Silom, Khet Bang Rak, Krung Thep Maha Nakhon 10500, Thailand
+66 84 779 8066

有冇人去過曼谷學泰拳？

聽日去完答你

推

有冇清知呢間嘢係咪真係咁正? 定純粹打手?
睇到好想瘋狂食好味海鮮

另外，片入面好似有生醃海鮮，唔係好敢食，有冇心得分享吓

Somerset Maison Asoke
又新又大又平，行去地鐵站7-8分鐘
酒店對面就係七仔同你車仔檔
環境安靜

請教下凌晨一點左右bkk仲有無餐廳食野？

卜左幾錢晚

七百幾

去開曼谷就值得去買平手信，但唔係必去

Citypoint抵住

有天台泳池，無乜人用，夠長游水

有係海鮮餐廳推介

呢間我都join 過兩次，兩次都係揀上午班。
上午班可以行街市，下午班就好似冇。
第一次係16年；第二次就係今年，試過覺得ok所以今年再報。
導師幾風趣，同埋啲工作人員會幫你影相。
啲野食係易整，同埋啲工作人員如果見到你煮野食雞手鴨腳都會幫你煮下，所以一定會成功。
值得一試！

1月11-17 有冇人都同路 bkk

睇左新聞話間野突然死左十幾隻動物
已經執左

原來係咁，thanks for the info!
我都搵到另一間husky cafe，好似幾受歡迎

我應該會去little zoo cafe
希望到時唔多人

仲未整好個行程 星期六就出發

我後出發，都係未確定好
幾日聖誕出去玩嘛

上次去siam massage又平又正

近排好多曼谷機票優惠

其實如果坐返傳統航空，幾多錢先值得入手

岩岩到nana區住無plan過，想問下附近有咩玩或做？除左叫雞或按摩

玩人妖

無方向

呢種蝦叫大頭蝦/羅氏蝦，係伏嘢 淨係蝦膏多，啲肉完全無味

thanks清

上次行過霓虹夜市見到即夾即燒

好似幾正 冇記錯800定900蚊任食

但咁鬼熱都係掃街算

附圖VISTA 正正常常啦, 400蚊包早餐夠靜

多謝各位巴絲打推薦，去左caturday！

Walk-in等左15分鐘，玩左三粒鐘貓仔

員工會大約1小時比一次糧，同埋坐地下好易撚貓

撚貓

Thx ! 2月卜佢！

不過好驚香港airline 希望無事喇

霓虹夜市都ok，算幾平民，附近有唔少小檔灘賣平野。

巴打們覺得邊種方式由曼谷市區去pattaya 最好？

包車，沒有之一

去幾次都係小巴 平靚正

百零baht

今次去住Siam kempimski
都係七千幾蚊晚
勁平

黎緊三月去
五日四夜 洒店機票已book

大家有冇D咩必食 必去推介？

下個禮拜自己一個去
買機票book酒店個陣好興奮
依家有少少淆

唔洗驚 自己一個旅行好爽

覺得生醃海鮮值得一試 火車夜市就有
但如果腸胃唔好 當我冇講過

泰國好啱一個人去 我第一次獨遊都係去曼谷

腸胃冇乜問題啊

睇吓大家有冇多啲覺得值得去嘅餐廳可以開心share

係呀 118 早一星期搭左。小巴有兩條線，一條近jj market 一條線近makkasan

芒果糯米飯 mango tango

霓虹夜市 芝士著條

central world 就 Kalpapruek /Nara 泰國野幾好食

行過central world 既麵包鋪paul ,個蝴蝶酥大塊正到

Siam paragron / terminal 21 最低層掃街/food court
另外幾樣大路野見到必食

炸椰奶

木瓜沙拉

泰式奶茶

香蕉餡餅

Kebab
順便借位當打個小遊記

芒果糯米飯好吸引

曼谷有冇咩酒店自助餐好食？
The Square - Novotel Bangkok Ploenchit Sukhumvit食唔食得過？

有無人知泰國比唔比玩煙花 遲啲31號去倒數

有冇人衣家起曼谷 想搵人一齊食飯行街

黎緊31號一個人去 各位巴絲有咩one day tour 好介紹
暫時睇落高空吊索同水上市場都唔差

聽日開始係曼谷，2號走

Nara 好難食

hi, im in bkk

Push

普通到不得了

help

芭堤亞有咩酒店推介？
想要靚泳池但唔駛私人泳池 同埋方便啲唔好咁偏

有咩泰菜真係好食？

留名

住嘅暫時睇中左喜來登同NIKKO 我2月底先去

bussaracum，算名符其實。

夜晚先到bkk機場, 機場銀聯atm按錢都ok ma? 好似只係差superich少少

包早餐?
好似唔錯，值得一試

搭emirates 執到11點零仲有無車出到市區

留名
最鐘意去泰國 又平又有食有玩

有冇人1月尾會去曼谷？
自己一個去唔知去邊玩

而家人在曼谷，請問大家有無倒數好去處？第一次去曼谷倒數

Btw 我同男朋友book咗動物園(safari world)嘅飛，好似話可以餵長頸鹿，返黎同大家匯報吓。希望唔伏。

好可惜，到最後都係唔夠時間去動物cafe

點解啊？after you名過於實？

呢間唔清楚，但我今日去咗試marriott間goji kitchen，覺得一般，無啲人講到咁好食。啲蠔唔算肥美，叫做有囉。熱食都比較肥。一個人$400落樓。可能因為我地8:40pm先去到，人地收10pm，所以啲嘢無咁好掛，我地應該唔會再去。

一月中去曼谷
有咩地方係影相靚！
風景/建築 但唔要果啲cafe同啲廟

上去新果個skywalk啦
新開平啲同包一杯野飲
個玻璃底好正

Thz 就試下The Square先

曼谷有冇咩地方係一個人去都好玩㗎？

行街

24小時？

有無海鮮推介

有冇人住過Holiday Inn Pattaya?

想問下巴絲們, 想去曼谷食咖哩蟹到底有邊間真係好食
google 黎黎去去都係話建興 / Savoey, 但感覺似係做好多遊客生意變到有d 伏咁

同問, 同埋間間都要千幾baht

有無人係曼谷一齊出黎玩？

話說過幾個月之後會去曼谷玩
想搭NCA bus 去其他地方玩
原本諗住係網上買定飛
但係發覺NCA個網上唔到
請問係我電腦有問題定真係佢摺埋左個網?
同埋大家多數會用咩方法買嫁?
如果真係上唔到網買諗住去到之後早幾日買定

就係上唔到呢個網

2月尾去曼谷5日，第一次去，住Siam Kempinski，有沒行程推介，美食推介

有無巴絲去曼谷過年？

我係曼谷過埋年先返香港

各位係asok附近要小心俾差佬無啦啦捉你屈錢

小心死差佬

嘩正喎！
我諗住年初一去唐人街迫下。

小去asok果頭，呢排屈得好勁

點屈先

幫人問
黎緊第一次去曼谷
兩個女仔會唔會好危險？
同埋book 酒店有冇話邊區安全啲？
暫時搵左素坤逸路同埋恰圖恰依兩個地方

唔該哂

唔會
的士就睇標+20B
Grabcar就實數收費

前日睇住一對情侶俾黑警捉左入個亭度屈錢，我一直跟住佢地後面行佢地原全無犯事

發生咩事呢排

30號夜機到

自己一個？

grab 無野既

30號夜機走

係呀

一樣

我都係30號夜機

plan左去邊玩未呀

想問各位巴打如果6/7條仔去芭提雅同曼谷有乜好推介既pattaya villa 同 曼谷酒店 自己睇左d 驚伏
有d 咩一班仔岩玩

可唔可以join

30號走?

船酒店，包你晚晚有驚喜

deatil
btw 想搞左住先

周圍hea下咋
我落pattaya幾日先再番曼谷
去下唔同夜市
食同訓加massage

我一條友咋
唐人街我之前未去過，新年去迫下

我都無去過

30號夜晚去 31號凌晨落機

搭邊間

一個人？

HX

毒L一個人

我搭ET,都係一個人鳩fingfing去
仲未諗好行程

唔洗點諗啦
都係訓食揼骨

搵到
好似都幾正咁

睇下到時有無機會見

我想問我15-20去, 主要想去華欣, 搭emirate
我15號個晚9點機上機， 我諗出得機場都凌晨, 如果落機個晚stay係機場, 然後16號一朝早最早車7:30am就去華欣,Stay到18號返曼谷, 咁樣安排會唔會有問題？

有冇人26-30/1一個人？想join

巴打發生什麼事...比當地差人搞 ?

個 asok 亭好出名。。。好似係控煙辨果隻

總之曼谷 d police 宜家好 crazy.....
可能唔妥軍政府就搞遊客。。。

一行6條仔，住酒店定villa 好 我見方便d 既villa 都話要靜，又話要計用幾多電

上個月去8日都係用，鴨記$25一張，我買左2張

咁撚刺激

咁最好有一程包車玩埋華欣北部，如果唔係就會無咩時間喺華欣玩

我地得2個人好難包車

嚟緊又book咗去4日曼谷
已經玩到無乜好玩但係又手痕book咗

Btw SRT Dark Red Line 幾時通車

幾時去

3月

Hilton Doubletree Bangkok

我都諗住去，準備book機票

聖誕去完。
德國野sühring 好正
我食午餐 價錢應該同晚餐一樣
兩個人食full menu 三千蚊
值得食

住咗137 pillar suite 最普通的房
早餐一般 服務幾好 泳池靚
但有少少唔就腳

仲有住咗晚radisson blu plaza
唔推介 因為入住遇到問題
即時反映條友都好hea 咁講sorry
然後send email 冇人覆
覺得佢服務超差
佢仲好意思show 個牌出黎話客人有唔滿意佢唔收錢

下個月去
想知帶唔帶到iqos

咁就要睇下你想去華欣係玩resort / beach 定去景點。如果淨係喺華欣市區就可以撘tuk tuk，如果想去santorini果啲北面嘅景點就一定要包車。兩個人可以包taxi or private car。

曼谷機場去華欣以前有㗎巴士287baht (記得預先book)，但最近官網話改咗落車地點去華欣機場，所以我上個禮拜去華欣都係book車算。回程平嘅話可以喺市區搭麵包車，喺Victory Monument落。

你意思華欣機場離華欣市區都好遠？即係去到又係要轉車不如book車算？
咁你覺得stay機場一晚再一早去華欣有冇問題？

就係呢個亭
係我前面對情侶俾人搞，俾我既感覺好撚黑暗

Aey seafood

黑警屈錢呀

係泰國住左兩年半都未試過俾人屈錢
所以大家唔洗太擔心

追完post 發現全部講酒店，冇人講airbnb

係曼谷airbnb唔好定點？

如果唔係有冇咩好推介？

6月準備去
留個名

本身目的想睇marvel 無啦啦close down左

酒店咁平 仲洗咩b

四月頭去芭提雅同曼谷
會住siam@siam, at mind exclusive同x2 vibe
會去食夢亞來, the sky gallery, goji kitchen
仲有冇野補充？

我岩岩好橫跨左你地兩個時間
你地plan 左行程？

想自己霸曬個泳池

通常前一日先諗

我華欣開車返曼谷還車一入 Motorway 9 高速公路個閘就被黑警屈 $
死泰警3月大選望佢地死全家....

出發去曼谷 有冇咩景點推介一定要去

why被黑警屈 $

我超速

超速應該收租車公司電子單...
佢差人唔應該現場捉...
我又無碰撞....

請問去到可以用e道仲洗唔洗填入境紙

梗係要, 過閘後有counter 收, 同埋會係你passport cup 印

好,唔該曬

想去skybar 有邊間推介

但獨絲一個

住過Hyatt place

個sky bar幾好

師兄咩行程

你邊幾日去呀
大約都係去唔同夜市，massage，食野
去下iconsiam，未去過呢個

其實無諗，去過幾次
會食下野，諗左幾間，hungry nerd，銀都魚翅，chunky，daniel thaiger burger，船麪，水門雞飯
行下t21，big c，jj market，火車夜市
massage

就咁諗下都已經覺得去唔晒

芭提雅有冇邊間villa介紹下

有冇人而家一個人係曼谷呀

一齊玩好冇

又係我 我想問華欣去葡萄園, 係啖有接駁車？ 接駁車個費用係包埋葡萄園門票定要再比錢？
咁又洗唔洗預先book定葡萄園先有接駁車又或者洗唔預先book定接駁車？
最後想問例如坐佢朝早10點半個架車, 係咪一定要坐2點回程個架車返去？

感謝

大鑊 2月去會住足5日Asok
有乜方法避

我都係2月去住asok
避免經過個亭應該ok
之前住asok都無咩事
查過個亭係asok行去nana中間位

你係對面(T21)果邊往nana方向行前多一條天橋(亭後)先過對面，亭後面仲有一條天橋可以過的，有得避真係避一避

個亭係咪唔近t21果邊，係嘅話向t21果邊行就得

有冇人住過lancaster
想知正唔正

Google街景搵到
利申2月尾住三晚Arte

避一避呢邊，行另一邊條路

好似就係行人天橋底

星期一飛呀 我諗大家都係咁上下 食行飲揼

係asok韓國城對岀，個亭岀面時不時有幾條黑警企係度

咁樣清楚啲，希望幫到大家

上年12月尾住asok 差唔多日日行條路都無留意有黑警

黎緊會去3日兩夜 但喎係星期六日 jj market好似冇開？ 巴打有冇啲夜市推介
同埋有冇啲河邊餐廳好

Ratchada 夜市唔錯，位置交通方便，鋪頭又多，野食都多

但我撞正唔係星期一至三去會唔會冇咁熱鬧

好多人
有冇咩必食

星期一至日都開 但唔知係咪日日都咁熱鬧

大碗麵、炸物、炸蟲、烤海鮮
我諗住乜都食啲 唔食咁飽 乜都試下

果個韓國街我都成日行..又唔見有事..

有冇巴打食過依間覺得點

有冇30/1去BKK EK385手足

有檔美式撈海鮮幾好食 倒落張枱度食

我都係30號夜機
但唔係EK

SOR, 臨過年做到懵咗。係呀一條友去迫下。

我想去呀

Me!

睇下撞唔撞到大家拜返個年先！

好呀好呀！點約好？

點約你好呀？

迫爆唐人街

join

係曼谷有咩做呀

學下拳，周圍行

有冇人住過Hilton個幾間酒店

Hilton Doubletree by Hilton Bangkok 相當唔錯
不過要入巷
我嚟緊3月DMK入曼谷
就腳喺水門住一晚 AVANI Atrium
有冇手足住過

想問下撞正潑水節去芭提雅
啲店會唔會唔開
同埋有無咩必食 按摩有無推薦

唔會呀
我通常去泰國係週末快閃4 5日
俾自己一個人透下氣

Btw IBIS 河邊睇下做唔做到呢個價
另外Haven’t Met Silom
文華by Central Point 都可以諗諗

想問下自助餐嚟講goji kitchen & bar係咪冇得輸， 仲有咩好過佢或者值得推介？

有冇人試過infinity spa？

想問下曼谷有邊間酒店正樓下又有得行街又方便既？
唔好太貴 第一次去

今晚諗住去邊玩？

不如一齊玩

Miss左

你聽朝有咩行程呀

聽晚？聽朝要返學

你係泰國讀書㗎

聽晚返香港嚕

Iconsiam 有冇手足去過，點搭車去最方便？

去碼頭轉船 一定係

諗起都流口水

Dancing 🦀 ？

得個大字,無特別

iconsiam除左新之外，同其他商場有咩特別

曼谷間驚安好似就快開，雖然無乜特別，但都想去睇睇

今晚EK385唔是A380

曼谷點買ganja

Super rich 3.97

今日到步機場唱3.96
早知升高到咁，之前係香港唱定先

唉差到呢

12月尾仲係4.16 好采唱多左

空氣係咪真係好差

個個帶晒口罩 今日係差d

Phra Ram 9 綠色super rich 4.01 尋曰
機場橙色係低d

依家在清萊

飛香港航空星期四到一，16xx
貴唔貴?

淨機票?

夜晚見到3.94

我係用番之前用剩嘅美金同yen唱
yen計番個rate唔差

包埋行李

算平啦

有無人聽日有空檔係曼谷一齊行下或者食下 ?

1:4都保唔住

仲有得跌
短時間內可以唔使去，一係本身唱左好多

經常或準備到泰國旅遊的朋友要留意！曼谷近日被毒霾籠罩，不少民眾疑因空氣污染嚴重，出現咳血、流鼻血、眼睛充血等症狀，有哮喘患者因急性支氣管炎及低氧血症留院深切治療部（ICU），甚至連動物都未能倖免。當地政府已加緊進行各種措施應對問題，400多所學校目前亦已停課。對此，「泰國通」胡慧冲接受《晴報》訪問時表示，遊客如果要到訪曼谷，自問體質不好及擔心健康問題的話，建議最好戴上口罩。

【遊泰注意】政府嚴防非洲豬瘟 禁所有肉類製品入境

果面呢幾日空氣好差 !

有冇比人HEA成日既CAFE 推薦

去過貓cafe撚大半日

有冇巴絲住過anantara riverside
有乜評價

求名

5月中去曼谷 大概要幾時book酒店最抵？
新手曼谷遊，想問下各位酒店住邊區比較好？
有人住過hotel icon bangkok 嗎？
預帶幾錢去玩最好？

caturday

服務好仆街，2012年公司俾住過幾次

聽日有無巴絲迫唐人街?

泰國好多靚女

Ladyboy

聽日cnx 落BKK 食開年飯

[伸手] 3月去曼谷 食過goji kitchen. 有邊間酒店自助餐值得一試

有冇邊間西餐鋸扒推薦??

baht 可能升穿 $3...

下次見4 all in

因為美國政府停止運作抽水..
美元下跌
拉高亞洲地區貨幣
三月小心
秦國可能有大事發生..
d 顏色軍互殺 !

唔撚係嘛 未換

仲諗住3月份去

三月大選...
他信英六可能煽動民眾搞事..

咁係咪等四月份好啲

泰國將在3月24日舉行國會選舉，今天起至8日，各黨有意競選國會議員的人可到各選區指定的地點登記為被選舉人。政黨也要在本週提交依照得票比例分配席次的政黨名單及總理人選。

在曼谷市，主要政黨包括為泰黨（Pheu ThaiParty）、民主黨（Democrat）、公民力量黨（PalangPracharath）及未來前進黨（Future Forward）的成員今天早上都到泰國日本體育場（Thai-JapaneseStadium）登記，大批人潮把體育場外擠得水洩不通，場面熱鬧。

在體育場內，各黨的支持者只能坐在2樓的看台區，高舉看板為自己支持的參選人加油。

備受各界矚目的莫過於各政黨的總理人選，每個政黨至多可以登記3人，由4個前政府閣員組成的公民力量黨已經邀請帕拉育（Prayut Chan-o-cha）成為他們的總理參選人，不過帕拉育至今尚未表態，最晚8日就會知道結果。

GRABTH

我下星期去，想問下call 車既問題，我上網google 過grab 係最多車，香土d人話係香港注冊左先，入埋個信用卡，但係我依家係香港用google ac 注冊入唔到信用卡，佢話sever唔support 香港region ,禁我應該點做

黎緊會食goji 係唔係好撚正

用cash啦

一般 係服務好 有職員帶我行一圈介紹野食

有無邊間club推薦？

幾錢

泰國出名酒店平靚正
其他國家同一價錢住2星-3星
泰國已經可以住到4星

點解仲要住民宿

有無ching係曼谷？上網睇話呢期空氣污染嚴重，又話毒霧，實情如何？

呢隻1kilogram 多D，$1280B

其實mk仲嚴重過呢邊，不過見好多疑似港人帶mask

幾個人食？

2個人
不過尋晚見到一條友隊曬

可以叫完車到時俾cash?

Why not

啲狗好正

有冇西餐廳推介？

有冇人三月頭去

3月頭-3月中

去咁多日？

唔算耐 上年去左一個月
過去hea 食下野同按摩

我次次都係去得幾日

#ICONSIAM

三月頭去

此post已完？

玩咩架?

介紹下曼谷一個比較少人知既景點 72府古城
影相技巧可能比較弱，請體諒

呢個景點位於曼谷既北欖府，係一個露天既博物館，集合左泰國大大小小不同既特色建築

大皇宮

白廟

水上市場

水中廟

仲有其他大大小小既建築，大部分都可以入去參觀

我覺得如果無野做可以抽一日時間過黎影下相參觀

同埋呢個古城好大，建議大家係園區內租架Golf 車或者踩單車去參觀，自駕遊既仲可以揸埋架車入去

另外最緊要做足防曬，露天地方比較多

同埋建議大家著拖鞋去，大部份建築都係要除鞋先入得，要除鞋既會有提示

希望大家可以自律除鞋，保持地方乾淨，個日都見到有人無視要除鞋既要求

有無巴打知道泰國可以點寄/匯錢番香港
之前係曼谷住酒店比左2000THB 按金，checkout 時唔記得拎，佢又無提我，有無方法匯番香港
send 左email 去酒店問話我要比1300THB 先匯到

四月尾又去 hea 幾日

冇得用paypal收錢?

岩岩落機 熱撚到hihi

正正常常，街沒人戴口罩

岩岩坐grab經過nana 站，個司機就對住我做呢個表情！

點解呢

有無邊間泰國野好食?
食水門雞飯食到悶，想食下燒魚/生蝦/腩毒/ pha thai?

有冇人獨遊緊曼谷
一齊食晚飯

其實asok個區按摩推油，有無d口生少少架？
次次都係d 大媽幫我按既

9 個人去Pattaya 有無咩villa 好介紹 上網睇好多都伏

問下有無fd去秦國幫你拎啦

一條友去曼谷有咩酒店推介
發覺酒店起之前貴咗

再book 咪得

世界之窗果類？

上年去曼谷，遇到好多仆街的士佬
泰國其實唔錯，就係衰在搭的士
試過用Grab,車都call唔到唔知咩事

唔驚啦
試過夜晚grab，都多車
不過好睇咩區我諗
夜市 唐人街果D旺區可能難D

有無人試過係曼谷搭mini van去華欣? 係咪唔比帶行李

比 個時兩個25吋收多一人錢 來回都係

幾錢？係咪要街鋪做booking

唔記得啦 好平 去到車站就有人向你招手 唔洗book
btw 唔建議去華欣

點解嘅?

沙灘水唔清 景麻麻 所謂景點都係伏

你地係咪一定帶夠5千蚊入境

華欣出左名個沙灘係不宣遊水 去果到都係玩villa同佢個水上樂園

剛去完goji kitchen, 只係average
無野好伏，但都無野好食

如果咁樣係bangkok最好，其他都可以不去

食任食嘅話秦國唔可能好過香港 唔好浪費錢

最失望係…竟然只得水，咖啡同茶係free，仲要咖啡同茶要order先有

其他野飲全部收錢

老實講環境服務係excellent, 但野食真係唔好食

學費已交

想食日本嘢去日本區是但屌一間架仔開嘅鋪都好撚好食 又唔貴

係咪silom果頭？

Thong lor 嗰邊

曼谷有咩cp值高酒店/hostel推薦？book左間近nana驚好嘈

想請問大家入唔入到NCA巴士個網訂飛?
唔該哂大家上次幫我搵到NCA巴士個網
但係一禁訂飛果個位就load好耐之後就話網頁無回應
上網搵左好耐有無第二個網都搵唔到
請問係咪有其他網頁?
唔該哂

覺得個seenplace幾伏下 可能個人對打卡冇興趣 見到天氣唔好 水又唔清 冇興趣學人較濾鏡影相

夜市幾好feel 我係果度買畫返屋企 但如果專登去真係不

想問下番香港啊程機係朝早9點
要7點到機場 係咪地鐵最方便

我下星期住The Galleria 12 Hotel Bangkok by Compass Hospitality
有冇巴打住過？

5月去華欣

想住Let's Sea Hua Hin 但冇曬位

有冇推介

如果好 like 食野,華欣又平又集中又多菜系....

G hua hin resort
附近有商場 食野超市都方便，有shuttle去夜市
Book有jacazzi既房型
直接係房落埋泳池

利申：岩岩check out

BTS Nana站附近幾條Sukhumvit街好多野食

最近住過 Sukhumvit 4間Novotel，新開幾個月，勁新好乾淨，唔噪。行幾分鐘就到nana

之前住photon phong 去到夜晚冇野食

幾夜先，系哂路邊喎

十一二點

過幾日住曼谷，住NaNa附近，聽講有黑警屈遊客錢
真係遇到點算？凶佢話搵英國大使館有冇用？

利申：BNO

唔該巴打
間野好似幾好，想問個池大概有幾大

同埋你地係華欣留左幾多日...
我有6日5夜...想華欣曼谷兩邊玩

個池都應該有30米 但闊就一般啦
我係華欣頭尾都係兩日
因為兩老唔鐘意玩景點 淨係同佢地游水食野行街

曼谷好推薦taikong seafood

推介間俾對酒店冇太大要求嘅巴絲
Park Plaza Sukhumvit Hotel, Bangkok
雖然比較舊，但location真係好唔錯
最重要係，上次住啲staff真係好好人
主動幫我拎行李不特止，我買完一袋二袋返去，有個staff主動幫我拎上房，我俾tips佢佢唔要，全程好好笑容，係真心想幫我嗰種
走嗰時call的士，曼谷的士同酒店打龍通就唔係新聞，通常唔貴到過份我都算
但呢次係個staff主動同司機講幾錢，叫佢唔好收貴我，我唔記得實際幾次淨係記得好平
總括而言，呢間係我去咁多次旅行，住得幾乎外在條件最差，但最開心嘅一次

呢間嗎？

早d睇到呢個post就好啦
黎緊復活節後曼谷(23-27)
坐cx，住cheap雞酒店(patumwan house)，2人機加酒$5771
本身諗住住Pathumwan Princess Hotel，但係女朋友覺得太貴
1：想問呢個價呢段時間算唔算貴？

2：想bk間中高價位SPA試下，自己睇過下，Oasis同Divana邊間高質d？定係有其他更好選擇？
3：另外平價按摩係咪Asia Herb最好？

Divana係貴婦級spa 可以去kkday買coupon
Asia herbs 係華欣做過都ok 我覺得有力過urban retreat 同埋有單人房

去開泰國其他府，留個名先

三月book 左bkk trip 會試 divana 同 rarin jinda

曼谷有冇啲一間房可以住得落一家人
同屋企人去又唔想孖舖？即係類似一間房有四張床嗰啲

未去過世界之窗，答你唔到
呢到係模仿泰國所有府既特色建築
你可以當係1:1既模型，裡裡外外既裝修都係參照返原本果個建築
裡面差唔多有二百座建築
人流唔算多，可以靜靜地欣賞同影相

聽日出發，住kempinski

今個星期六去
住T21 個頭

T21 個商場其實值唔值得去

喜萊登?

T21上面

其實去曼谷依d酒店食buffet
洗唔洗跟dress code㗎？
定求其t恤短褲都得

Nice 5月底去都想book 依間比屋企人

唔係下話 啲牛呀 鵝肝嗰啲都係任叫任整？
我頭先book咗半價 仆你個街即係百零蚊港紙
唔係真係咁平啊嘛

Huahin好正喎, 呢個月仲要係harvest festival

想問下有邊間酒店大約700-800 一晚2 個人
但個泳池係ok 大既推薦下

我book左呢間
Bangkok Sathorn Anantara
有two bedroom suite
King + Twin

有無人知邊到有bar播歐聯
見好多2點就收

係兩百零先岩 諗住去任砌佢啲鵝肝牛扒生蠔咋 咁鬼
平

sky compass
上年去 有家庭房
二房一廳 一張雙人 二張單人

2月尾去住banyan tree 嘆下

今次想玩open jaw
但未試過買單程 唔知平貴
請問曼谷番黎 搭airasia $700貴定平?

佢開300，還佢120，預佢還150左右

女仔自己去會唔會唔安全，有啲擔心

其實係遊客區都好安全
當然一個人要小心啲同埋唔好去咁夜

唔該巴打

btw追晒po發現講緊3月大選，但我係3月中先有假，嗰段時間去會唔會好危險？

如果酒店book Hyatt place，想問下位置方唔方便？見好多巴打推薦

我都係住HYATT PLACE
間房又大又靚 又乾淨 行3分鐘就到BTS 對面就係7仔 好方便

7-11 幾步都有一間 不過房大就係真心正

咁大選會唔會真係好危險

驚咪唔好去住 反正來日方長

大家覺得iconsiam值唔值得去

去過一次就算

咁大獲...佢個位咁吊腳有啲掙扎

Call左grab去 唔想搭船

2倏友call grab, 平過坐BTS

抵之餘 係唔想咁熱仲係到排等船

記得去高島屋💩，有得洗

行完 除左地下個水上市場 其他都無特別打個卡就算

htoel nikkon bangjok
得一條友係度煲煙

冇去過，好似冇咩特別

唔出去？

飲醉左 出去會沈死

而家都仲好早姐

間野開左一個月
直頭無人住咁濟
沈親無人救

想問下 係曼谷搭grab定bts好？
上網睇親都話 曼谷好塞車
plan左住on nut
plan行程都係 bts／mrt 附近為主
行程唔算趕

之前係清邁搭brab 真係好方便 又快

曼谷彬記

兩個人每人一煲翅 一碟炒魚標 一碟鵝掌炒麵 2500珠

遲啲六月尾去曼谷 好掛住夜市同啲嘢食

Taxi吧
你咩時間機

有冇啲環境好啲 for情侶嘅餐廳介紹?

Grab最方便最屈

晚上21:45 落場

的士或Grab 咩價位左右？
（如果KKDay 又有沒有人試過如何 ?)

感謝回覆

兩者都ok la
你預400 通常都com個價，唔跟錶
Grab 就好啲

Kkdy係指買佢個接送？未試過

有無邊間酒店既無邊際pool正

book左日doom間酒店 想book多間試

有無人三月尾去？

三月中

筆直幾多?

唔介意貴少少, 可以試下Sra Bua by Kiin Kiin

我毒遊

我都係

22到26未諗

有冇人係曼谷呀

今日下午飛 15:45
宜家回香港了

Try ARTE Hotel
近 Asok

咁快，聽日返都未遲

想問 GRAB 凌晨 DMK 出市區有冇車？ 同埋5個人2大2細喼係咪要分2架車？
芭堤雅水上樂園(唔係 cartoon network 嗰個)值唔值得特登去？定係曼谷市內水上樂園已經夠玩

delay

下星期去
曼谷去華欣有冇得拼車

拼車

巴打們，請問華欣用grab 易唔易叫車?

係曼谷幾日 覺得周圍都係日本遊客

Hyatt place係咪真係咁正

凌晨12點先落機,住Hyatt place, 想問邊度有收夜啲既街邊烤魚,生蝦果啲食呀?

華欣無grab